【NOW 新聞智庫】BTS與南韓軟實力

南韓七人男子組合BTS防彈少年團第一首英語單曲Dynamite，榮登美國Billboard百大單曲榜冠軍，是第一次有南韓流行組合獲得這個成績。他們的成功被視為是南韓軟實力的高峰，連總統文在寅都感謝他們將南韓文化輸出世界。

南韓仔太尾機了
歐美含bts 日本含twice 中國東南亞含blackpink
寄生蟲又拎埋oscar
幅射全世界

咁又點
未被連登仔認可

不過崇日撚依然不願面對

某啲連登仔：油頭粉面基佬

其實大把gay都唔係油頭粉面

追左韓娛十幾年，都冇諗到可以衝出亞洲
證明當年眼光冇錯